是日午餐，白汁三文魚子意粉+炸雞

有冇同三文魚子做過愛？

戒唔到呀

我願意圈出我嘅處女膜比三文魚子

啲意粉同唔同啲三文魚子一齊食呀
淨好多

咁正你住日本?

好正牙

炸雞邊度買...

筷子食意粉

超級市場

冇叉呀

我淨係食咗一隻
三文魚子實在太耀眼